無假放揮手區

屌 見到個個fd都放假 最少十放到1月31日 自己乜撚都冇 聽日準時返工

聽日返工
希望平安

罷工啦屌

為維持本港的銀行服務，銀行同業於明天會維持正常服務。

銀行聽日開？